由聽日起 所有散水撚都係鬼！去留由前線決定

我明有啲散水撚係擔心前線先係咁叫人走
但你有無諗過你咁樣會害咗前線？
六月開始已經講緊走唔走前線決定
不嬲都係越少人越危險
就算開真槍 多啲人至少有能力反抗
你叫啲人走把撚？啲人嚟緊支援都畀你屌走埋
本身今日贏撚硬 我嚟到一半都畀你地fake走埋
由聽日起 前線去留前線決定
邊個叫走邊個就係鬼 見一個block一個

今日做咗散水撚嘅唔緊要 聽日補救
明天機場見

唔再需要討論散唔散水狗

真 叫人走個啲一定係屋企做冷氣軍師

其實咁樣標籤對運動真係冇好處 我都有屌人散水 但係我唔肯定係將來叫人散水嘅人合唔合理

我散水唔係驚
係覺得個今日咁做效率好高
唔洗俾人拉
又可以令佢取消班機
只係用左幾個鐘
日日咁做唔好？

起碼今日真係抵屌先

取消離境

我明大家都係無心嘅
但唔好一錯再錯

我明白！ 但

以後所有東西（請自己用腦諗）

係咪有鬼引你！ 定點！！

去MTR 口 又守又出唔到！！。 轉頭又有狗坐MTR 到！！

自己覺得好鬼

一早講好咗：
唔好叫人留，唔好叫人走，
是次運動沒有大台，風險自己衡量

各位手足be water！

散哂之後咪又係繼續恢復服務

同意

點解由前線決定後排散唔散水，so far未見過唔散水既集會

適當時候散水係應該 但應該由現場人士決定
班冷氣軍師見到啲網上流料就係咁叫人走
我見唔到對行動有咩幫助

佢有恢復咩 嗰啲arrival來

每星期六日咁玩一次都夠

Sor 係我睇錯

算啦 由佢沉啦 廢時篤灰

你決定走 我支持你

你決定唔走 我都支持你

你決定而家去支援 我亦都支持你

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割席
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

大家都係同路人 為香港同時 要為自己負責

希望大家以後深思熟慮先好行動
兄弟爬山

今日散水就做得非常好了

721

用不推文
由佢沉

目標為本， 今日好成功